雲加想開心 為甚麼需要等

雲加又贏

我麥希達恩翻身
義和b最撚勁

永續雲加啦

聽朝要返祟拜就早D訓啦

每次見到爺爺慶祝捉實兩個拳頭再微笑就唔覺意射左